const cards = [
  { question: "O que é JSX?", answer: "Uma extensão da linguagem JavaScript" },
  { question: "O React é __", answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces" },
  { question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "Letra maiúscula" },
  { question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
  { question: "O ReactDOM nos ajuda __", answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma" },
  { question: "Usamos o npm para __", answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências" },
  { question: "Usamos props para __", answer: "Passar diferentes informações para componentes" },
  { question: "Usamos estado (state) para __", answer: "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente" },
  { question: "Qual comando é usado para iniciar o servidor de desenvolvimento local do React?", answer: "npm start" },
  { question: "Qual é a porta do host local padrão que um servidor de desenvolvimento React usa?", answer: "3000" },
  { question: "O que é children prop?", answer: "Uma propriedade que permite aninhar componentes em outros componentes" },
  { question: "Qual operador pode ser usado para renderizar condicionalmente um componente React?", answer: "O operador &&" },
  { question: "Ao renderizar uma lista usando o método map() do JavaScript, o que é necessário para cada elemento renderizado?", answer: "key" }
];

export default cards;